特朗普提美中經濟脫鈎 王毅：有國家把數據安全政治化

美國總統特朗普再次提出中美經濟脫鈎的想法，說應該開始思考脫鈎的問題，將就業職位從中國轉移回美國，終止對中國的依賴。

特朗普又批評，民主黨總統候選人拜登對華政策軟弱，說如果拜登當選，將是中國的勝利。

美國近期以國家安全為理由，加強對中國企業的限制。國務委員兼外長王毅在北京出席全球數位治理研討會時，不點名指有國家把數據安全問題政治化，甚至不惜造謠抹黑，違背國際關係基本準則，亦嚴重干擾和阻礙全球合作與發展。王毅又說中國願意發起《全球數據安全倡議》，歡迎各方積極參與。

有國家=其他國家？

又唔敢點名

一個賊同你講小心財物
幾L搞笑

國際關係不應政治化

「有啲人呢真係blablablablabla...」真係好撚八婆

自我介紹

國家安全唔係大嗮咩。

中国到底一日要講幾多次政治化乜9野話人政治化

成個八婆咁

王毅想恥笑支那唔安全？

港共中共個閪口講出黎d野一鳩樣。

蝗偽你只係一個擦鞋仔

數據安全已經係國家安全既事添啦

應該刷封佢為擦鞋師，無論主人著咩鞋都好，佢都會幫你擦到令一令。

數據安全本身就應該政治化

奉勸某啲國家切勿將政治政治化

柒婆賣晒廣告話國家安全係每個國家頭等大事
而家美國保國家安全又唔得，中共立國安法就得

玩夠回力標未

一個封閉国家學人講合作

係囉，唔知邊個國家帶頭咁做仲做咗就廿年都仲做緊

數據安全擺明就係政治

通訊不嬲係戰略級既野黎
呢家有d國家既數據同通訊設備比其他國家廠商做真係好難明

自己全部野都政治化 話人政治化

中共將數據政治化？岩呀